【≪十年≫社區電影放送@上水】

【≪十年≫社區電影放送@上水】

日期：6月25日(星期二)
時間：晚上7時30至10時
地點：北區大會堂旁邊空地(與中銀之間)/上水街市橋底(雨天時將轉到此舉辦)
內容：電影放送、分享、代禱、詩歌
費用：全免(是次放映獲官方版權認可公映，如有感動可捐款本會支持此放映)
主辦：好鄰舍北區教會
查詢：60770032/26483720陳凱興傳道

支持

自組嘅九龍城泛民主派助選團

今晚會係紅磡tkw派626leaflet
有1500張左右 求加入

今晚就係啦

幫手推推推

今晚招喚北區人集氣明天推暴人上街

今晚就係推推推人來呀

推

天雨安排︰【≪十年≫社區電影放送@上水】

由於天雨關係，[size=6]《十年》播放將會改為上水街市橋底(時間是晚上7時30分)[/size=20]舉行，敬請留意！